（請推上熱門救手足）千奇唔好亂比影片人地

千奇咪亂比片人地
如果見人問拎手足既片証明警暴/點樣比人受傷
千奇咪撚比，因為佢地想呃你拎證據
明明手足告唔入，有埋你條片，就一定告得入
你知呢度幾多5毛同埋黑警同mon post 狗
你一下好心比左條片人地，手足就要坐幾年
希望唔好好心做壞事

推

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

呢d片本身上唔到庭